口交部：暫停77國家地區債務償還

國務院新聞辦7日上午舉行新聞發布會，介紹《抗擊新冠肺炎疫情的中國行動》白皮書有關情況並答記者問。外交部副部長馬朝旭表示，中國已經宣布向77個發展中國家和地區暫停債務償還。

馬朝旭稱，⋯⋯中國一向是言必信、行必果，說到的一定做到⋯⋯
⋯⋯⋯

關於聯合國人道主義應急倉庫和樞紐在中國的建設，正在商談和加緊籌建之中。中國還積極參與並落實20國集團暫緩最貧困國家債務償付的倡議，已經宣布向77個發展中國家和地區暫停債務償還。30個中非對口醫院合作機制也正在加緊建立。（編輯：梁翠婷）

搞地攤經濟去養班非洲豬

事實你追佢都係還唔到

唔緊要，食草可以食10年。

還有7億人月入1000人仔以上

人地唔還

支持獨裁法嗰堆?

人地都冇打算還

根本無人諗過還錢

憑我能力借嘅做咩要還？

[member你出聲明支持國安法，可以唔洗你還錢一年[/member]

事實係各國都準備緊追番支那數

全世界心諗起埋啲豆腐渣，還你老母

唔追數扮冇壞帳
事實係人地唔會還亦冇能力還
扮乜鳩皇恩浩蕩

其實佢冇諗過佢地會還
控制佢地資源+港口已經搞掂

非洲人都唔想還

屌你老母🖕🏻

Hi偉 系度嗎？

人地還唔到，就話自己唔洗人還

人地一早講左唔還
講到皇恩浩蕩咁

人地走數先

佢點影的

😦😦😦

Crop圖啫